伯伯屌足黑警4分鐘，字字鏗鏘 句句精境

講哂我嘅心聲

「你班黑警最好唔好單刀，如果唔係我地追殺你，比屎你食」

食屎啦死黑警

push

伯伯好波

良心伯伯 祝福你

比屎你食

死黑警 我要你屎都無得食

佢唔係阿伯既話可能已經排緊期等浮面/倒地

推
阿伯好撚正

正